要還完真相！

什麼都是示威人士主動挑起，這兩天所有新聞都幫政府和警察，對示威人士不利。